云+同連仔有咩分別？

刀系La G